btbt mara 苦主區

仆街啦今次 輸到瞓喺度
比特幣跌到35000
今晚自由落體了

長遠實升番，驚閪？

追高就預左有風險架啦

24蚊入全倉咗

全倉咁勇

38218 驚西
利申7500 時ALL IN咗

而家諗住del app等自己唔好放

Mara 24@140

有啲擔心 始終隻股唔等於Bitcoin, 之後bitcoin 升返都唔一定代表Mara會升

咁快有苦主區

走一半先

信念唔夠係無資格玩

我26蚊都入左 但打算SH 今晚睇情況再溝少少

咪玩
啲美國佬起身見特價仲唔掃貨？

35000 咋
10000 升上黎 驚西

準備撈底

mara 今晚返去15

星期五26入，盤後見28一次過放哂
希望今晚再撈到

月底4萬 2月5萬 驚閪

加兩隻期權再del app

淨翻啲啲現金
冇得撈

今晚加貨機會🥰🥰

deep V

咁RIOT係咪直接破產清盤？

Mara riot

你知唔知佢地做咩架

驚咪走囉 btc之前跌btbt升

MARA已經趺到落21

free fall

Btbt 股東表示唔驚 呢隻嘢bitcoin 40000定35000佢都係呢個價位

走得快好世界
轉手Nio ark好過啦

點睇？

跌條撚咩 星期四星期五btc 都係40000咁上去
兩隻閪野21升上29

Btc跌到1000依兩隻野分分鐘仲有廿蚊

riot 不討論
冇大升大跌
唔留意

係咪太淡定
其實ching你有冇貨

隔離有個post 又係講mara叫人入
都叫連登仔唔好燈啦

呢兩間刮礦公司係睇長遠啦除非長遠睇BTC爆破姐
咁講,如果BTC爆就姐係大家信奉左咁耐既契媽都爆埋
結論: 呢家走=特價賣比莊

諗住唔走
開定苦主區姐

Mara盤前冇乜跌

屌 唔使del app 跌好撚少

二揀一 加倉邊隻好

mara掛
不過應該冇分別

跌成10%
MARA 10%都唔洗 咁搞笑既

你地有冇放

感受到留彈藥既重要性
好彩小小地撈左btbt (20.9) mara(22.16) 底

準備穿20

跌=走佬=trade多=又升

如果bitcoin真係爆 會連埋其他一齊爆 所以唔明驚咩 只係短暫回調

驚閪咩

但bitcon跌 佢一定跟

20好似好硬

仆街原來係你
唔怪得btbt跌穿啦

琴晚加咗call
正式啟動反彈

btbt 昆水魚公司

直插

原來係老千股，drop to zero

美國公司，但係班高層係中國人，你懂的

屌mara增發 哭撚咗

仲有冇ching 有貨？
btbt $27 😭😭🥺🥺

mara全倉而家喺ifc天台等緊

26$

Btbt 27真係要坐坐

btbt被連續做空報告 有無咁誇張 一個禮拜兩次

呢間野9成9身有屎

而家我就食哂屎

Mara 26.5 ftft 7.5
想死

又跌

MARA 跌到唔識停咁

仆街我要跳樓啦

屌 一入貨就輸7%

MARA

要唔要平手離場走人算

btbt真係建議走

等咗幾日 結果日日跌 我屌

我就快死

咁睇唔開

之前見佢落21蚊以為撈底
直接加爆期權
點知

唔止蝕？

我 怕我會暴力救市

上次止完30張期權
1蚊上到15蚊
mara10蚊去到28

18 就走人

與神同行不用怕

仲未跌完2個鐘輸10%

哇屌重傷

信念

信念都冇用 期權黎

樓主成個星期都未走嫁咩

冇諗過佢增發咗 而家重傷

一樣重倉，但成本個位， strong hold 喇

期權

Mara幾時返到家鄉

哇屌頂唔撚住 17.5
我想止損

懸崖式急瀉
而家止蝕好痛

X 2

好撚辛苦 而家輸緊全倉31%

$22.9入，唔識走

爸打幾多

26.65

溝到22.6

Clssss

sh

期權黎

21.5

我38股姐

我 1600 股
好似升番啲

啱啱最低位止咗一張sell put
唔使多謝我救市

救咗市唔使驚

GBTC跌到無左溢價

希望你講得中

7萬蚊姐 輸哂一年後都存得番 你仲有一半算好 我記得有個巴打十萬全倉GBTC 個個就真係重傷

啱啱平咗一張 應該冇意外會反方向走

16歲學生

你有的是爸爸

16歲....

BTBT又做乜鳩

加左Mara 最後機會

16碎更加唔驚啦，中學生，冇負擔

其實點解mara跌成咁

因為我買咗

Riot冇份

riot有升過 唔算苦主

呢3隻就黎同價位

驚既當初就唔會買 愈跌愈入

我同你差唔多 21.3 唔知走唔走好 驚佢繼續跌

平手走到可以走先
唔係唔信佢
不過牛市時間就係錢
要慢慢等機會成本太高
遲D btc一齊爆上去先接返都未遲

琴晚聽另一個巴打走咗了
唔該絲打

買咩一日豬咁多

mara洗盆

喊出黎，都唔知走唔走好

仆街bitcoin跌到32800

豬緊2000鎂

分注撈gbtc 算

我riot同mara一齊重倉
依家唔知坐到幾時
重倉到已經冇錢操作了

整個大V 黎ok?

其實依家要做嘅係咪del app當冇事發生

80%倉mara

好撚辛苦
可能真係要

慘 仲有冇現金買下其他股對沖下

有10%arkg
不過而家咩都冇用

90% MARA?

正股驚閪呀

淨10%現金

應唔應該走輸少當贏 盤前17.5了

你都叫仲有錢玩下我30% nio 70% blockchain 依家鎖死晒 但又唔走得

是技術性調整！

諗緊加唔加最後一次倉....

唔好再加

呢度叫灑救命咁即係準備反彈

唔好燈
我就快ifc跳樓

睇圖btc 好似就來穿支持位，希望佢頂得住

啱啱del咗app而家個人定啲

有冇人32以上BTBT重末賣，諗住點？

Btc跌到仆街，有隻蝕15%要走，再支持就頂唔住，套現入其他賺返好過

你d 野幾時到期？

19/2

尋晚已經走哂所有bitcoin related 嘅股票投降 祝大家頂住賺多啲

btbt真妖股嚟

支那狗股係咁上下啦，末停牌已經比足面

90% MARA 依兩日輸好多

80%倉18000沖到落黎8000蚊倉

呢到輸啲嗰到輸啲 最後mara諗住撈到底
而家

好後悔無止盈 坐番一排算

仲唔跑
玩bitcoin呀啦

你地個個咁重倉我入市果時先佔得3%倉，係佢升升下佔多到6%左右

我本金少 諗住allin 1隻， 好彩我成本低

閒錢慢慢坐博佢大升

24蚊貨重倉走唔走好

Sh

溝貨算啦

del app

完

btc 得返31k

而家mara咩價我del咗app

16.7

del app 應該吹杯野抖下
調查下心態
唔好入po 問價

你要留意就算btc升翻唔代表mara一樣升咁多

翻翻25我就走

你咁諗法會輸到仆街
mara炒得起除左btc升，仲有好多炒家入去炒

上面咁多蟹貨，好難升番上去

del app 早D訓教

13蚊貨 點樣部署

各位報一報自己咩價入咩倉位
21蚊80%倉期權

24 130股

800@19.8

今晚會升番

22.6 跳樓價
牛牛好撚多人 25 26

566@5.8 +少少call

其實長期又唔太怕嘅 我覺得點都上得返2字頭 可能要一頭半個月咁解姐

真既？唔好氹我

長期(2030年)

契媽都睇好BTC啦

肯定唔走 你睇bntx之前跌左一個月 而家咪又係升得番

一日唔走一日都未輸

唯一信念 契媽睇好

仲溝乜鬼扑暈自己算啦

真 一止蝕就會比人割苴菜

溝貨 加倉

875@24.5 ifc條隊排到邊

好撚辛苦
成個倉一鋪清袋

一日唔放，一日都未輸

期權時間值

Bitcoin都玩期權咁勇

巴打你有幾多貨

80%倉

屌都唔知幾時底
溝過一次點知跌得仲甘

俾返啲錢嚟我以後唔玩呢啲閪股

之前喺FTFT BTBT明明可以賺6000
而家翻返去本金起點

今晚上番$20 啦

我喺佢到輸翻出黎

本金太少輸唔起
Btw有排跟大隊入賭場玩
一係高追一係低位入唔識走

真 發誓以後唔再玩呢啲股上番21.3成本價即走

放心，到時見到bitcoin升得勁又會忍唔住入翻，無限loop

輸唔起但玩高風險野

150@27.7

而家咩價

del app算
無眼睇

16.6

入左d 睇下有無反彈賺餐茶

唉 唔知嘅倉開波有冇7000蚊呢
已del app

抵死

唔洗睇都知
BTC 仲插緊水

23.4 180股
唔再開app睇了

只記得mara11$買18左右走

想買Mara
增發價20$
現價驚西

唉，BTC仲要跌到幾時，有無人信契媽 3月真係50000？

16$接

趕盡殺絕呀

就16都頂唔住

好撚癲

真係GG，有無人割哂？

等 Yellen 有具體行動

Janet Yellen suggests 'curtailing' cryptocurrencies such as Bitcoin, saying they are mainly used for illegal financing

契媽幾時講 唔係好搵到

熄咗app 就唔好知啦

我年頭網上見到

唔係仲衰咩？

個心頂唔撚順 瞓唔到覺

彈返d 16.5 頭先穿過落15

好彩有del app 如果唔係應該已經放哂
好事定壞事呢

正股驚西!

成本幾多？

揸番1-2年

21蚊入咗半倉
見佢上咗佢加埋半倉
然後落黎 我就cut咗20%
而家一半期權 一半正股
19/2到期
輸到瞓喺度

我都係$25.5手多買咗RIOT 4分1倉
諗緊割唔割

到底應唔應該喺$16加多次倉

輕鬆1$

Yellen 講明會監管 crypto
佢未坐正，又未講會做乜
點解咁快加倉？

Crypto監管到？咁仲叫crypto?
仲有 契媽睇好既理據冇一點係關洗錢事
我就加左倉 大特價

西女人

你哋就好有得溝貨我allin咗已經冇得搞

正股驚閪
Option就真冇得搞 絕望都似

我$32 溝到27
800股🥴🥴🥴😭😭😭

Buy more

riot都覺得幾正氣 mara感覺都少閪 係咁增發

好似好少人留意Riot

MARA 11入
衰貪心，28個陣想30先放
過咗2日覺得唔多對路，22走晒

諗緊要唔要入返

100@26.7
想死

大戶

放心了，三月50000

玩完 30k 都守唔住

我7蚊買上黎，23加左注，均價17蚊都頂唔順，16.5走撚哂，屌早知唔手多加注

好撚辛苦

有邊個仲未走

我 琴日有下上到$19仲以為有轉機 屌

我堆gbtc 都食哂屎

介唔介意講理據係咩利申無玩開

我都係又錯失左個止蝕嘅機會 唔知點部署好

400@23.5

唯有坐到3月

本來有轉機 但係bitcoin穿三萬咪閪冧

Youtube有幾條片，Ark網有report
主要都係提BTC原有既優點 再針對返現實情況預測
三言兩語即係抗depreciation 唔受政策波動影響
再結合現有BTC仲未成為主流 契媽話當大基金開始同有錢人開始入貨 以現價計就算佢地只買資產5%
已經講緊係trillion市場

Ark Invest五大innovation domain之中 blockchain係其中一範

以上不構成投資建議 細佬9up only

認真解答感謝
我上網睇下report

決定揸落去鬥長命

今晚睇跳水表演

唔敢開app

翻翻32000....
會唔會係跌得太多回彈咗
希望係真升

係 突然勁多錢流入 唔1btc閪冧真會好返好多
今日上返d 希望之後btc又可以爆一波啦

又準備滅世

而家30800唔知今晚點

BTC

希望大家都可以涯過今次難關

滅世啦

Ifc見

長遠實升

Janet Yellen收咗嗲
應該冇事架啦

咪燈

我認真架喎

Janet Yellen, the former chair of the Federal Reserve and Joe Biden’s nominee for the US Treasury Secretary, changed her stance on cryptocurrencies and mentioned that Bitcoin and other cryptocurrency assets have the potential to improve global transactions.

According to her latest remarks published by the Senate Committee on Finance, digital currencies can improve the efficiency of the financial system. Yellen plans to encourage the use of cryptocurrency assets for legitimate activities.

大大力入，無信念唔好玩

當時10$ all in買GBTC
一到16訓多次
13再訓多次

無人無物 人生買大細 仲要唔算高風險
正股驚閪

仆街17蚊放左一半就升

都話咗Janet Yellen出嚟澄清返

琴晚放

信念得唔得
建議同我一齊del app

18.3

信念集氣

琴晚加倉既我

19.6

ok 下載翻app先

Back to 28

1600 股 來回地獄又番人間

邊位由我post到而家都冇放嘅

咁快上去 仲諗住出糧再買多D

allin咗冇溝貨表示

唔緊要 今次一定戰勝歸來

riot又跑贏mara

係 最緊要返到家鄉

琴日 miss 左 $16 加倉機會

終於見署光

淆到唔敢加

樓主fatfat

fat撚
我仲未回到本
喺下面冇加倉

入貨燈下先

一棍落左3%

真心今星期上返25

咩事
你可唔可以下禮拜先入

今星期得番幾個鐘

下星期

5.x 入過，$12.x放左
之後就冇勇氣入番了

又跌返落嚟20都上唔到

上面燈咗

集氣 比啲信念

Btbt,15,16條線都幾硬，係睇下上唔上得番23，24

經驗嚟講Bitcoin升就大機會
不過中間一定好Chok
而家擺明仲有排震倉

睇黎開始企穩

你又燈？ btw 走咗mara 去咗玩gme 好撚刺激

Ching 好搏 wor

跟趨勢行
唔會死
何況今次打大鱷
我要拎翻上次nio啲錢

各位還在嗎

我去咗玩gme

又跌9％

same

sorry 我放棄咗大家
我唔配大家入黎我嗰post

不過我都係揸緊mara期權冇放
對唔住啊大家 有留守嘅 我會翻黎搵你地
堅持啊

上返21

上呀

琴晚放哂mara期權入盆後gme倒在黎明前

番家鄉啦🚀🚀

係哂gme 呢幾日分唔到心
大家賺多d

恭喜你 叻仔 一次過賺番哂MARA輸個d未

all in 咗gme
暴力救市bitcoin添

8000去到36000贏double 再double

希望趕到係36000前上返車
之前建落既倉位成本因為我轉換倉位被我拉高哂

Btbt 27蚊

Elon打救我地

25 高追左點搞

加倉 上升趨勢 怕乜 我諗住玩完gme入翻mara

驚就止損

你呢d人
唔係自己錢就講到口響響
同果陣推d學生出去做前線既冷氣軍師一撚樣

你有病？有病食藥啦，屌你老母。咁你都可以拉埋黎講。個個屌9樓主你咪跟埋屌囉，你覺咁對個16歲𡃁仔會好D嘅話。正on9仔

唔緊要啦
反正gme贏翻 仲要再double

來了來了開個好年

玩輸gme好彩反手入翻

mara火箭升空區

bitcoin

呢到苦主區 不如開個新post？

過埋今晚 咪又變返苦主

準備上5萬 點苦主

應該仲會炒多幾個星期

蝕走完升35% 笑撚咗

笑左 Mara輸入gme贏
Gme輸入番Mara贏

已經入翻 唔使笑

哭鳩咗 唔貪心玩完gme入mara嘅話
目標已經超額完成

今朝一起身見到mara
放一半食左先

放早左 今日又爆升

盤前再入過啦

我25.6全倉

樓豬依家贏返幾多

1萬本暫時2000蚊因為有一半倉都百度

入撚錯咗第九城係咪要哭

第九城唔使哭 反手入翻mara就得

已經決定盤前不問價入mara

咁咪好孩子囉

盤前都過40

我做咗covered call 之後升幅我都冇份

由12月 5蚊果時一直揸住左信念

幾勁 我5蚊揸到26放然後入翻去到18放咗玩gme 而家哭喪緊

我唔算勁 有個FD 2蚊已經SH緊
唔驚既 我覺得MARA仲有升

盤前低番啲嘅屌

睇未來三個月啦，tesla都係啱啱file有投資bitcoin, 遲啲仲有其他公司同基金可能入
而㗎入定差唔多

keep到禮拜5就得 我做咗covered call

做10張末日期 大賭一次

買左12股37蚊玩下

終於望見家鄉啦

你家鄉咁高？

盤後插水搞乜

俾人加倉

我買得小小短炒，上到45就放

短炒就末日期權落去 唔好短炒變價值投資

今晚會跌 如果跟bitcoin走勢

不推文[url][/url]

新手，其實你岩

是，尋日37入左小小

樓主今晚玩撚完

何出此言

樓豬係末日call

唔豬死都磨死

爆得咁急 磨翻落去都好正常

走咗

琴晚3蚊走咗啦 唔使bin

又陰跌
快啲坐穩番30蚊先啦屌

今晚走哂佢好過 等下次升
升再追好過mara 回調勁撚大一節
上次試過 屎都瀨撚埋 我pin咗上面

一黎就跌十隻

哩兩隻都買唔過
利申: 玩CAN 同RIOT

我都全倉咗riot

識玩
BTBT 哩啲妖股算罷啦

RIOT

翻咗56蚊家鄉 可以慶祝下

Riot好似穩陣啲
其次就係mstr
之後就係btbt
最後先到Mara

有冇人認同

唔角 mara先係優質股

唔認同
Mara 好過btbt
另外你無視左CAN / BLOK

睇成交額
RIOT > MARA > BTBT
MSTR無咩留意

57貨 溝到47
今朝64放左

我估唔使放 年底準備200先

做咩要放

Bitcoin破6萬 🤩🥳🥳

去香檳區 呢度苦主區黎

6萬
不過BTBT都係唔會升

你係咩標準先？

計股價/升幅 係mara最勁

你計股價/股值
你升幅係由幾時至幾時